大戶呃貨可恥!!!!!!!!!!!!!!!!

還我大牛3!!!!!!!!!!!!!!!!

hi

麵麵
今日豬左幾多？

唸著314先put
點知咁快跌

你又話自己報左個十八銅人陣

今次穩啦

得去買熊

大dodo,幾時再取呂布首級？
磨好哂刀啦

之前咪上過囉
你又變身牛戰士

點知牛軍都未黎領死就走左

之前唔夠堅定

唸著今次一上314堅定不已PUT他媽的

但點睇都上唔返314
咁點搞

點解你要咁對我 媽咪

麵哥係咪call左？

再睇多一兩日先

冇呀

睇多一兩日就跌到得到30000

麵哥，仲諗住大家同船

你call了？

入左308牛，唔知走唔走好

等大dodo指揮

仆街鳥仲有排撚跌

麵仔有冇諗過轉性改運

我發覺我睇市愈黎愈似呂布了